有冇人開始覺得自己老

今日晏晝無意中經過一間小學 咁岩撞正放學

望著啲小學生一個個咁跳出黎 果一刻真係開始覺得自己老

利申：90後

唔覺
見到d老坑拎住拐杖妹妹下就覺得自己好後生
利申90後

開始步入中年啦

90後係度話自己老
你同bb比實老咖

等我仲諗住入黎認真偈

80後呢

皮膚開始差，以前玩通宵第二日仲好正常，呢家晏訓啲第二日已經攰到仆街

我的樣子好老

90後

巴打幾歲 冇計 可能我份人睇野比較遠 所以覺得自己老

我都係咁 其實我好憎通頂 次次搞到自己好辛苦

成日都想早啲訓，一邊諗一邊都係打字覆post

有時唔係唔想訓 而係太多野諗搞到訓唔著

29， 真正覺得唔再年輕，唔再係18 22。體力不再，返輪班通頂攰到仆街。本身夜瞓咗好多年，身體差咗好多。我個人思想比較老績，心境好似40歲咁。加上啱啱經歷咗兩段刻骨銘心既愛情，成為遺憾，仲傷心難過緊，感覺又再老多幾年。

年輕不再

珍惜年輕既身體同心境吖90後